你覺得男人應該幾歲結婚？

成日話男人以事業為重，愈老愈升level
咁到你40 歲又係咪真係溝到20 歲妹妹仔？？

70

25

18

23

32

咩數字黎

大學都未畢業wor 而家d 人

28-33

唔係話有頭家會比人感覺成熟啲易上位咩

全世界都唔可以結婚

屌越set越低

真呀媽都叫我要簡成熟穩重既男人
我覺得起碼要30

唔可以早過我結婚

30結一次對象18歲
35結一次對象18歲
40結一次對象18歲
45結一次對象18歲
50結一次對象18歲
55結一次對象18歲
60結一次對象18歲

30

點解我覺得男人30 仲係好後生

黃金年齡

17

真係，人生最多可能既時間

能力許可嘅28-30
冇能力嘅100000歲 先啦